我就唔信隻賤種朗今日又入到波

睇死隻過期廢中一月負6完之後又回哂塘.
班朗迷喺度乜乜連續5場入波/5場8球打晒飛機，唔講以為佢射手榜排第一

講到尾咪又係唔夠我地美斯挑然後敗走意甲
去到d次級聯賽做大佬都改變唔到我地美斯勁佢一大捷嘅事實㗎喇

廢老聯盟都開PO?

開post嗰個我細佬黎，我自己係朗粉

牙朗條廢中 一對強隊就入唔到波

我細佬燈力極強
上場85分鐘開po燈到牙朗輸波都有波入

快臣服阿朗JER下

個po我細佬開的
細蚊仔先反朗
我朗迷

入ed

十二碼唔計啦

放心，佢地唔會提係12m

不嬲都唔計㗎啦 做乜姐你

有數據post睇未

第二球十二碼差少少就碌柒
兩次都地波同一邊

亦可以話佢拎角度拎到好盡

直接刷邊網

牙朗又入波
唔反朗了

。

靚燈